配眼鏡嚟講jins定zoff好？

邊間抵屌啲？

眼鏡88

係日本配過zoff 同 市場眼鏡

zoff 鏡片coating好廢 唔防油同好痴野 用咗半年開始起點點 掉coating
zoff 其實都係made in china

市場眼鏡 鏡片好好多 洗完之後清好耐

兩個鏡片我都升一級 唔係最平嗰種

高度數日本配Jins比1.74Hoya片好抵
不過要等1星期

o係日本配過jins 同埋zoff
感覺上jins好d.
zoff o個副戴左一陣就無再戴

點解？因為戴落舒服啲？

日本配過Jins, 配1.67都唔洗加錢，塊鏡戴咗年幾都冇花
Zoff配1.67日本同香港都要加錢，香港要加$680

想問下大概幾多錢？

戴緊jins 感覺不錯 就快一年唔覺花
申利： 離開屋企先要戴眼鏡的人

附近得owndays

之前去過配 幾輕

上星期去左zoff配鏡, 服務幾好, 視光師驗眼好細心